其實「放飛劍」會唔會影響球賽？

d球員會唔會避開d飛劍位，跌低坐左上去會唔會成身口水？

真係咩，跌低一手㩒落去真係不堪設想。

本身都成身汗 草地又濕濕地
隻手掂中咪hi返落啲草/件衫到囉
踢緊咁忙鬼得閒理呢啲嘢咩